朗琴Longines legend diver 或 heritage 1918 選擇

Legend Diver

Heritage 1918

兩隻功能上分別不大，風格上就一隻復古潛水，一隻懷舊風格。各位巴打點會揀？